點解拓海贏左中里毅要咁開心？

又唔乸係佢贏